【無印良品】聘海外MT赴日工作 毋需懂日語 應屆大學畢業可應徵

日本家品品牌無印良品現正公開招聘2019年度海外見習行政人職位（Management Trainee，下稱MT），就算是2019年應屆畢業生及擁有數年工作經驗的打工仔都可申請。最難得的是，申請人無需懂日語都可應徵，月薪高達15k港元，連同獎金及種種福利與津貼，實在一定吸引力。

無印良品的品牌形象在香港人心目中是不俗的，要是能親身走到日本，到它的辦公室上班，想必是不少人的願望。無印良品現聘請的2019年度海外MT，除工作發展前景吸引外，待遇亦不錯：不僅有約15500港元月薪，而且更有豐富獎金及優厚福利，家庭津貼、搬屋津貼、交通津貼、加班補水統統都有。

職條件

無印是次招聘的海外MT並無特別的申請門檻，只要是於2019年8月前畢業的大學生就可以申請，亦無主修科目及國籍要求；具有數年工作經驗的打工仔亦歡迎申請。最難得的是，申請者無需懂日語，只要能夠以英語溝通即可，因獲聘的話無印良品會免費提供日語培訓。

工作內容

獲聘者將會取得工作簽證，從2019年10月開始整個MT計劃。其時先在東京或附近的無印分店學習，之後會有多個機會接觸不同商業部門，了解公司的運作方式及理念，最後會可調往東京總部或世界各地的門市工作。

晉升途徑

根據官網的招聘訊息圖，整個MT計劃維期兩年，期間晉升階梯有四步。第一步是以分店職員的身份了解店舖運作及產品管理，第二步是學會分店管理和領導技巧。第三步會到總部的法律、產品及會計等部門實習，最後則到全球其地門市或分部作貢獻。

人工與福利

無印此職位符合日企的一貫作風，人工雖然不是最具吸引力的數字，但福利不俗。成功獲取錄者將獲得每月20萬日元人工（約15500港元），年薪連獎金為352萬日元（約25萬港元），每年有兩次獎金及一次加薪。其他福利包括家庭津貼、搬屋津貼、交通津貼、加班補水及社會保險（包含健康保險及退休金）。此外，入職者每年會有117天假期，第一年享有10日有薪年假，並設有，兒童及家庭醫療假期系統。職位行5天輪班制，夏、冬會有連續兩天假日。

無印海外MT的香港區截止申請時間是10月17日下午6點。首兩輪面試會在11月上旬舉行，合資格者會在12月中旬到日本東京參加五天工作坊並進行最後一輪面試，所有費用均由無印良品支付。成功獲聘者會在12月下旬收到通知，於2019年10展開工作。

可以去做狗

多人爭過政府工

俾咁高人工無印點賺錢

搞手打個和 大家開開心心就得

月薪高達15k港元

此外，入職者每年會有117天假期，第一年享有10日有薪年假

申請人無需懂日語都可應徵

係可應徵
唔請你姐

15k 係日本好低薪
仲要做到隻狗咁

5天工作加10日AL

嘩 好撚高喎

以華制華

痴撚線 15k要去海外打工

月薪高達15k港元
15k要用到高達去形容，有冇咁撚慘情呀

唔好忘記日本稅高過香港好多

CLS公司

3萬就差唔多

申請左,因為依家人到中年無任何出路

痴線15k咁多 無良印品

15K
10日假
仲要去日本咁撚高壓既地方做野

仲要日企 預左無得上位, 仲M乜撚野T

SM 個M

係咪要放工拿份糧陪上司去居酒屋飲酒飲到好夜,或者係公司扮工扮到好夜,再搭尾班JR 我申請左...........

15k叫自己做mt ，重要唔知包唔包食住

最後都係落門市工作

人工重低過啲店務員，廉價奴工

係咪將D法定假期呀病假個D加埋哂咁計,咁香港D銀行個個都200幾日假啦

係呀
我就係笑佢呢樣
下一句就寫10日 AL

高達15k
邊到搵

連登仔用香港人工睇梗係笑鳩人啦
人地全球請，菲律賓，印尼呢d，見到15k hkd就狗衝啦
佢地來香港做真正的奴隸先得幾k hkd

你無15K，政府唔會批簽證

人地寫比台仔睇

15k係日本點生活

大家係咪睇漏左25萬年薪獎金
好似u記做到店長級既話
不嬲都係靠每季獎金黎拉高個人工
一季聽講都係廿萬
所以佢呢到萬5老底加25萬年金其實好唔錯

日本人不嬲靠奬金，但奬金扣税會比月薪更多

全部都係門市 分店工作

年薪連獎金先係25萬咋wor

屌係喎sor 7撚左

出手低到

去日本旅行見到啲職員要做既禮儀就怕咗啦

唔識日本

舊公司18k 12al 5day
15k

講到15k好撚多咁

睇真d啦
25萬奬金

心諗咁重勁過銀行mt

慘過做狗。。

篇新聞幾多年前？
高達15k 人唔笑狗都吠